突然諗到點樣唔交稅！

突然靈機一觸
醒起法例有寫 如果捐錢比非牟利機構係可以減免稅項....

]姐係點？？？
姐係捐錢可能唔交稅比政苦呀突然靈機一觸
醒起法例有寫 如果捐錢比非牟利機構係可以減免稅項....

[red]姐係點？？？
姐係捐錢可能唔交稅比政苦呀

無國界醫生又好 宣明會又好 教會又好
捐多過100蚊拎收據 之後寄返去稅局就得
我諗香港人

無國界醫生又好 宣明會又好 教會又好
捐多過100蚊拎收據 之後寄返去稅局就得
我諗香港人咁多善心
寧願捐錢都唔想交稅比大白象工程既

利申唔係個啲濕尻籌款大使
想認真討論可行性

不交稅！

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

sorry p牌仔打到內文柒柒地

可以扣35% 好過冇扣 有得諗
但唔好俾啲仆街紅十字 揀啲有人嘅

你交過稅未......

和理非無撚用，我代表勇武宣佈樓主係三毛

可以篩下有咩值得支持既機構（特別支援反送中既）
捐得過/捐開既就捐多過100蚊 拎張收據
做善事又交少啲稅

咪on9啦
你自己去個網計：

如果入：
課稅年度的總入息：142000
認可慈善捐款：0
最終要交$200

如果入息不變
增加慈善捐款條數加到1000
最終要交$180

如果入息不變
增加慈善捐款條數加到2000
最終要交$160

如果入息不變
增加慈善捐款條數加到3000
最終要交$140

個比例差咁大
你會唔會去做呀?